{
    "question": "Ingkaran dari p ^ q adalah....\r\nbentuk ekuivalen -p -&gt; q adalah...",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "ingkaran dari p ^ q adalah p v q<br>soal ke 2 itu bener ya?<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "transpos-matriks-m-adalah-tolong-dijelaskan-230",
            "question": "Transpos matriks M adalah ...\r\ntolong dijelaskan..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "gol indonesia menang 3gol dari ac milan<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-maka-nilai-yang-mungkin-untuk-adalah-612",
            "question": "Jika \u00a0maka nilai yang mungkin untuk \u00a0adalah ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "soal olimpiade kah ini mas?<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-suku-pertama-beda-dan-u20-jika-u810-dan-u1226-395",
            "question": "Tentukan suku pertama, beda, dan U20. jika U8=10 dan U12=26",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "beda = 26 - 10 per 12 - 8 = 16 per 4 = 4.<br>suku pertama = 10-4-4-4-4-4-4-4 = -18<br>semoga membantu :))<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-kotak-berisi-10-kelereng-biru8-kelereng-kuningdan-2-kele-236",
            "question": "sebuah kotak berisi 10 kelereng biru,8 kelereng kuning,dan 2 kelereng merah.jika diambil dua kelereng sekaligus,peluang terambil keduanya kelereng biru atau keduanya kelereng kuning adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Biru = 10<br>Kuning = 8<br>Merah = 2<br>Total kelereng = 20<br><br>Peluang terambil keduanya kelereng biru = 10C2 = 10!/((10 - 2)! * 2!) = (9 * 10)/(2) = 45<br>Peluang terambil keduanya kelereng kuning = 8C2 = 8!/((8 - 2)! * 2!) = (7 * 8)/(2) = 28<br>Peluang terambil keduanya dari total = 20C2 = 19 * 20 / 2 = 190<br><br>Peluang keduanya biru = 45/190 <br>Keduanya merah = 28/190<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "x-1-dan-x-2-adalah-akar-akar-persamaan-kuadrat-2x2-768",
            "question": "\u00a0x_{1}\u00a0dan\u00a0\u00a0x_{2} adalah akar akar persamaan kuadrat 2x^{2} + 3x -6 = 0.Tentukan 2x1x2^{2} + 2 x1^{2}x2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]2x_1x^2_2+2x^2_1x_2=2x_1x_2(x_1+x_2)\\\\\\\\\n2x_1x^2_2+2x^2_1x_2=2(\\frac{-6}{2})(-\\frac{3}{2})\\\\\\\\\n2x_1x^2_2+2x^2_1x_2=9[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "deskripsi-tentang-konsep-dasar-sudut-347",
            "question": "Deskripsi tentang konsep dasar sudut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sudut adalah titik yang dibentuk oleh 2 garis yang bersinggungan atau berpotongan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "koordinat-titik-puncak-grafik-fungsi-kuadrat-adalah25-jika-gra-477",
            "question": "koordinat titik puncak grafik fungsi kuadrat adalah(2,5) jika grafik fungsi kuadrat melalui titik (-1,23) maka tentukan rumus fungsi kuadrat ! tolong bantu yah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "hasilnya nti jadi 18x-3y-51=0<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1perhatikan-2-kertas-hvs-yang-berukuran-a5-dan-f4-tanpa-menguku-375",
            "question": "1.Perhatikan 2 kertas HVS yang berukuran A5 dan F4. Tanpa mengukurnya terlebih dahulu, ketas HVS manakah yang lebih luas permukaannya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "lebih luas F4 karena\u00a0<br>A, semakin besar semakin kecil luasnya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-13-11-9-un-1800-tentukan-banyak-suku-dere-197",
            "question": "Jika : 13 + 11 + 9 +...... + Un = -1800\r\ntentukan banyak suku deret tersebut ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "cari dlu rumus suku ke-n atau Un<br>Un = (a +(n-1)b) = 13 +(n-1)-2 = 15 - 2n<br>kemudian masukkan rumus jumlah sukuk ke- n atau Sn<br>Sn= n/2(a + Un)<br>-1800=n/2(13 + 15 - 2n)<br>-1800=(28n - 2n^2)/2<br>-3600 = 28n - 2n^2 \u00a0 \u00a0 \u00a0 (pindahkan semua yang di ruas kanan ke ruas kiri)<br>2n^2 - 28n -3600 = 0 \u00a0 \u00a0 (bagi 2 kedua ruas)<br>n^2 - 14n -1800 = 0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 (faktorkan)<br>(n-50)(n+36) = 0<br>n = 50 atau -36<br><br>jawabannya n adalah 50, karena harus bernilai positif, atau syarat di atas adalah n= bil . asli<br>(coba saja bayangkan apakah ada suku ke -36??) yang ada adalah suku ke 50,\u00a0<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-bilangan-asli-antara-1-dan-200-yg-hbis-diagi-4-adalah-310",
            "question": "jumlah bilangan asli antara 1 dan 200 yg hbis diagi 4 adalah...?? jumlah n suku pertama suatu deret aritmetika dinyatakan dengan SN=n^2+3N..suku ke 20 deret tersebut adalah.....mohon bntuanyaaaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalo aritmatika jawabannya 80<br>4,8,12.....200<br>U-20= a+(n-1)b<br>4+(19)4<br>=80<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}